P牌CD-ROM發夢721前將MPF由100%恆指轉100%歐美股

係又係P牌。睇左好耐連登嘅CD-ROM,琴日發夢大家將MPF分配由恆指轉曬歐美股市。今日反思咁做有冇用，理性討論